II
N 51. Ette tuli Liis Luht Lukkelt ja kaebas et temal olla müütud riide eest Johan Oinas käest 3 rubla 50 kopka saada mida paluwat sisse nõuda. 
Otsus:
Et kaebaja ja kaewataw weel kord ette kutsu. 
Otsus sai sääduslikult kuulutud kaebajale ja kaewatawale kuulutud.
Peakohtumees P. Soonberg
Kohtumees F. Soosaar
Kohtumees J. Asmus
Kirjutaja Apsberg
